為左保護MARVEL, ADMIN請熄燈一個月

大局為重 唯有咁做先保護到MARVEL STUDIOS

我等end game等咗十年，起碼都熄返一年半載先啦

應該4-6個月先落畫

當連狗on9？放棄成個月廣告費

呢個真
為左網友蝕底少少都要

站務台都玩爛埋

支持蓋清

救救MARVEL FANS

佢今次收幾多錢呀

我要求埋IG FB WHATSAPP WECHAT都停止營運一個月

其實簡單d，有係波台開過post既都ban返2，3年咪得，反正只係小眾，影響唔大

你踩左入我地波台post又洗唔洗bam呀柒頭

駁5刀

依，又係你啊，
除左表達能力差，理解能力唔高之外，連回覆同開post呢d咁簡單既概念都唔識分?

更何況咩係“我地波台”，波台係lihk既一個分版，同你既關係相信唔大喎

見到你依啲人咁嬲就好笑

開個post就要俾人ban 你同當年中共攪文革伏鳩班學者有咩分別

波台唔講波邊到講

咁都俾你係我字裏行間感受到“嬲”呢個情緒，睇黎你同dost一樣係天才

對像唔同，當年佢地搞既係知識分子，我搞既係班小圈子毒撚

簡單例子，劏人就唔得，劏豬牛羊咪可以

無波台你而家唔會係都出聲la傻西

小圈子毒撚？ 你又有幾型呀 睇過

都話marvel狗係賤種嚟㗎啦

笑撚死 同當年毛澤東做嘅野一模一樣 好似你唔係當權者

between
g持蓋清

你因果關係唔夠清晰，
唔會“有波台”所以我先“出到聲”
你重新構思下自己想講咩同點樣更加好表達

你都係理解唔到，做同一件事，對象唔同咪有唔同既觀感囉，你試試再理解下?

我講緊你玩人治 唔係法治呀 屌你老母 玩偷換概念

支持關愛玻璃心人士

呀連係咪買能到早場飛
所以咁大陣像要唔比人劇透？
定佢有收回佣，有錢分？

我下個月都未得閒睇
可唔可以就下我熄多個月

我等連尼住死個日我先睇可唔可以成個forum執咗佢

咁要回家了

你個腦係咪坐住左

你仲係唔明，講多次，對像唔同，件事咪會變得合理囉

日本遇地災，咪會有人想募捐，想做義工幫手

強國人遇天災咪會有人熱烈地彈琴熱烈地唱囉

ban普通user=唔ok
ban你地=ok

乜真係咁難理解咩??

法律跟你咁行咪仆街囉

呢條友傻鳩嚟 滿口歪理仲話人唔明

唔怪得佢剩係話人理解唔到唔會有解釋
一解釋完 屌原來痴線既

唔好掛住搶高地住，
公告就一早出左，係有人係公告出左後破壞rules,而唔係我

唔好諗住道理講唔通就搶高地再屈人啦

算啦 睇卡通片睇上腦係咁 以為自己真係超人

公告有話唔俾講同套劇同名嘅人？

隔住個mon都feel到有幾中二

連登跟法律行既咩？
討論區admin你當佢係政府？
事實上ban鳩晒玩野果班對連登運作都冇影響，十幾個搞屎棍

鍵盤戰士拯救連登

你句“唔會有解釋”係你自己幻想出黎?

見到Thanos俾Thor襟住砌真係好爽

連尼住條食屎狗ban咗我表弟

佢地偶像thanos咪中二病

不愧係偷人野嘅論壇 仲可以咁理直氣壯 香港冇左你運作夠冇影響 我係咪可以係街隊冧你？

無論有關內容是否真實劇情或間接影射劇情與角色

影射劇情與角色啊

電影角色名氣同知名度遠超d無名球員，再配合標題內容唔係影射係咩?

為駁而駁無意思

係呀 坦克碌豬換黎往後2，30年安定繁榮
G持連狗

真

嘩 你自己唔撚識就話人知名度低 hulk 08年已經上位有睇波嘅都識佢 自己唔撚識關人撚事

可以架，會有後果咋嘛

你真係真係咁蠢唔明?

我用返佢個邏輯 你又係度偷換概念

你做到唔犯法又夠膽做先講啦
私營網站ban人訂rules洗唔洗用家投票呀
冇法例禁止經營者咁做喎
你要殺人就有禁止啦

係你真係真係咁蠢唔明人地你想講反人治姐

你google “hulk”,內容會出咩?
我驚你搵到第5頁都搵唔到你所講既知名球員喎

你google “hulk sport”會出咩？
人地係體育台開有咩問題？

由你講出左邏輯呢兩個字，真心笑左

蓋ching ho波

你google一次啦，第二頁有

班波台狗戇鳩咖 等睇到「我地波台」已經忍唔撚到笑咗
既然要屌柒人入波台留言，咁唔該你班狗都唔好離開你間狗屋啦

打機果陣隊長死左又唔得咩

咁波台狗係波台開post有咩問題？

咪錯撚晒囉
兩樣野唔可以類比
你講下有冇任何有力既野限制到唔比討論區admin今朝出rule今晩ban人？
殺人就有，你條柒頭鳩up就得，我話可以比你對冧我你都唔撚敢出手

岩呀 住慣鳥籠緊係覺得冇問題

笑死
個低調男真係on99

比佢更知名就叫影射？
全世界叫tony有幾多人？
一定要係marvel嗰位？
標題講事實有問題？
至於post內客好多都同marvel劇情唔一樣何來劇透

有賤種marvel狗話今個月全世界得一條友叫tony

第一次用手機貼圖，唔知得唔得

連貼圖都唔學
marvel狗真係弱智

版規講得不明不白
主觀認為bam就bam唔講理據
同牙joe有分別？

成日笑鳩連狗偷forum 咁你又用？ 又要做雞又要貞節牌坊
自己出去開個波台forum咪唔洗上黎用人地偷返嚟既forum囉

你老母
去睇av4啦學人貼圖
買飛又識唔撚識啊

恭喜你證明google第2頁有該位“知名球員”
我相信係第2頁搵到佢成功證明左該知名球員知名度遠超個電影角色

唔講以為連登賺錢班友有得分
話撚知你高登老屎忽走過黎咩撚野資深會員啦
又咪會員仔一個，除左開post回post仲有咩權？
我地波台

叫佢google search下tony睇下第一個係咪出Tony Stark囉

請問有無教學?

鬧兩句就嬲嬲豬咁玻璃心叫人走
不如你入返你老母個閪到避難啦
十足強國人咁

電影角色出色啲大哂？
身邊有無朋友同事叫tony
叫佢地依幾個月改名啦

*出名

講緊你班柒頭連人地入波台留言都屌呀 關咩台開post咩事 九唔搭八
真係弱智

你入人間屋屌鳩人
人地唔屌鳩返你？
你智障？

好撚似D藍絲廢老成日話香港唔岩你住做乜唔移民

爆閘狗

佢自己話ban 哂所有係波台開個post嘅人先 你又覺得冇問題？

事實上係任何民主自由社會
私營公司做咩決定都唔洗經客顧用家同意
你唔滿意可以唔用佢服務
唔通連登係特例黎？佢要玩民主法治？

駁唔到又要做雞又要貞節牌坊呢句？
你先蝗下話？用埋哂啲大陸term

咁人地體育台講Hulk又關你Marvel狗咩事？

我哋影視台今日終於吐氣揚眉，威到盡

戇鳩，入一個岩台既post
之後話人做乜開個咁既post
然後又話我點解唔留得言。
笑4

最弊連狗話成立論壇係希望提供一個自由討論既平台
唔洗好似林早舜

你呢啲咪強國價值觀
我有權就我話曬事用到盡 你19市民嘈乜鳩

拎香港同一個forum做比較真係無撚腦到理解唔到

原來班波台狗已經當撚咗波台係自己屋企十足十啲毒撚搵二次元女女當係自己條女
真係好撚毒

駁曬你成段 做乜要特登簡一句黎駁？
返入你老母個閪到避一避先啦 呢個世界好凶險

大哥係體育台講hulk就緊係講運動員
google search hulk sport出足球員喎
唔係出marvel野

你冇撚腦姐我話你似藍絲就係我比較連登同香港

呀連做得咁揚，係咪收左錢？

Marvel狗見識少

你做乜鳩呀
你自己用完屋做比喻
人地用返屋做比喻你又要跋戈，你腦生蟲？
同埋講嘢對題返少少啦傻閪
淨係識人身攻擊

駁唔到就駁唔到啦大陸喱慢慢「玻璃心」啦你
一邊屌人偷嘢一邊送hitrate俾人

我當你係狗喎 你唔當返自己係狗？

又泥漿摔角

傻啦
波台手足成日都互相攻擊對方係狗架啦
唔通你話我係狗我會痛咩傻閪
我叫你返去幫你老母執骨咁你又返去幫你老母執骨？

傻閪講嘢無撚論點
淨係識喺到泥漿摔角

呢類logic完全係強國人logic
屌人一邊係大陸搵錢一邊屌柒大陸

開條有爭議既法例
個公告post到1001都無回應過
連狗同共產黨有咩分別

幾個都係咁

已經無嘢講到要攻擊屋企人原來就係咁既質素

特登攪到大戰

你話人係狗算唔算冇野講？你又係咁既質素？

理性同你討論你咪話「我當你係狗」
你學咩人講質素？

你話人係狗又係咩質素
回力刀又中

波台狗公認咖喇 就算我唔講你地都係狗

波台狗學人理性討論 笑撚死同狗識講人話有咩分別

咁你又講？無野講要搵野講？

柒到

我地成post都當你老母係雞咁你老母就係雞

係啦係啦叻啦叻啦，傻閪
你話波台手腳係狗，佢地好痛好唔開心
求下你唔好再話佢地係狗

返去幫你老母執骨啦趁天氣熱開罐可樂飲順便拎埋你老母啲骨淆湯拯邊爐啦
柒左仲死撐

係佢自己到係抽絲剝繭斷章取義 駁啲唔駁啲我先要提又一隻狗搵到位要衝出嚟

14 World Cup 入埋4強都叫無名球員，班人打飛機打到無撚埋個腦

呢次真係 whatever it takes

宜家唔止當你地係狗呀，你地直程係狗呀柒頭

2年嚟你都唔介意我每一個缺點
每次低潮 屋企事 學校事 都總有你扶住我

我脾氣差 你會氹我
你不顧面子一次又一次俾下台階我

當初我無乜朋友 你陪我周圍去
整生日蛋糕 整爆炸盒 你為我花咗好多心思

你唔介意我窮之餘 仲會接濟我
仲要成日應付我屋企麻煩既兩老

我知我無論外在內在都唔討好
你就成日話我好叻

你唔介意我變得愈黎愈肥 仲養到我肥肥白白
你話咁先唔會有人搶走我

我都知自從我有咗school life之後就冷落咗你
仲變得好囂張 脾氣更加臭上加臭
每次遇到挫折先知衰 但好快又囂張過
我真係好撚仆街 以前成日覺得未玩夠
但我宜家先真正知道咁諗真係好幼稚 好短見

細蚊仔係咁 中學雞放緊復活假

哦

我真係好希望hcwky可以繼續落去
我真係知錯啦 對唔住

咁撚得閒死返去cool煲啦傻鳩屎

又有人俾波台清掠到痴左線

勁

波台狗無咁一兩個都無人知

前前後後in咗成個鐘 教哂路入職之後要點做
最後又唔請 你有大把時間但都唔好嘥我時間啦

無工返 無限時間

有咩戇鳩得過激走鬧走一個對自己咁好嘅女朋友

戇鳩仔

技窮到咁撚樣真係好撚可憐

「我有權就我話曬事用到盡］係強國家值觀你都識講？惡意劇透果班咪就係一撚樣
恃住言論自由就乜鳩都講，大撚把人講明見到即block唔撚想睇，就玩標題劇透逼你睇，再喺唔關事既post出劇透洗版，心態咪就係我有權係到撚狗，我玩得爽就得
你唔洗再駁話班人認真討論，立心不良依樣野個個都睇得出
當權者對19市民你就明唔應該有權用到盡，角色變左19市民對19市民你就覺得可以咁做，理得其他人死

台式飲品pt仔

hulk連班忽然球迷平時唔撚睇波都聽過 都可以話無名 cls

我宜家諗返起每一次 你叫我 ：肥仔 係咪唔開心啊
肥仔 係咪唔舒服啊 我啲眼淚就完全忍唔住
咁大個仔都未試過為任何一件事去攬住老母大脾嚎啕大哭
直至到岩先 我成個腦都係你把聲 我真係控制唔到
我真係好想繼續做你嘅肥仔

屌你老母，叫匡智仔算啦傻鳩皮

人地讀HKDI架

Marvel冇晒其實都唔會有人care架

秒

人地住天悅人中之龍嚟

你又點呀JIMMY仔 操到成個小拳石咁

做咩唔起我個medic interview post 台式飲品pt仔

原來波台狗真係淨係識玩呢啲唔怪得過街老鼠咁款
隔撚住個mon就係威係勢

簡單D黎講廢青一名

你條傻閪匡智仔要玩泥漿摔角唔通我地唔奉陪咩

HKDI不能要求太多

我記得當年高登好似有一鍵防劇透

成堆細蚊仔以為屌下波台圍下爐

波台就會收皮

兩登波台都唔知經歷過幾多次了

咪依然膠po日日上熱門

食珍珠食撚壞咗腦

我怕你支地圖炮掃親你啲波台狗手足講到班波台狗個個三大咁款

書都讀唔成管咁多野
我介紹份工比佢做啦最多....

唔駛spin啦
而家個個笑柒緊你個台式飲品DI匡智鳩屎仔呀

咁撚廢係女都走啦...

唔怪得知今朝牙斬斬咁話睇咗啦

咁能得閒 跟我炒場好過啦

你未出世係條精蟲唔通你宜家仲係條精蟲咩 波台狗啲思路仲咁多人附和 真係成班都戇鳩鳩

係呀 我好撚窮 住唔起天富 屋企得2000呎都要俾你串窮撚

你係連仔隻狗定點
點解由你決定ban邊個

但di仔畢業出嚟就係di仔喎
唔通出到嚟會變hku仔？

我first class grad可唔可緣跟你炒場

炒錶賺能到笑 一隻66袋16000蚊

住得天水圍+低學歷
多數新移民

ASSO仔都咁有自信後門狗

後門狗入到大學
DI仔沖奶茶

呢d唔算好炒了 我兩年前買左副畫 今年去art central睇 同一條友已經升左4倍

Asso仔都高級過你di狗啦
我以為我入asso已經夠弱智
原來呢個世界仲有di呢樣嘢

你邊到覺得我支持劇透???
由頭到尾都係屌緊連狗屌緊有權者講緊有權者濫權
19市民做19野自然有其他19市民自己淘汰架啦
如果我支持皇馬 如果皇馬輸波 疤菜FANS係咁洗版串我地
我係咪又係可以叫連狗filter佢???
如果唔係點解媽ful fans有特權???
點解係屌冇權者而唔係屌有權者???
我地係冇權者 正如上面19會員講bam左一兩劇透狗個唔會對連登有影響
但係如果連狗真係用佢既權利為左媽ful狗bam劇透狗咁先係對連登既影響
呢個正係當年牙joe冇左連登仔既原因

佢清高
為咗唔走後門，寧願唔入大學，走去讀di，畢業出嚟沖奶茶

無廣告連狗食屎啊？

佢本身都食開屎

開始唔屈無嘢講

傻閪
而家屈鳩你低學歷？

人地睇完套野就好有錢了 沖奶茶當興趣 點似我呢d成日去trip 搵埋d辛苦錢

定屈鳩你住天水圍？

又斷章取義大學生喎咁既撚樣

屋企唔等佢養，可以俾佢追逐夢想讀匡智+DI，讀完出嚟沖奶茶

唔好咁 連登最中意打j話公屋好多富戶 咁撚富 我間衣務間都大過佢地間房 陰功

得閒睇下marvel好開心架人地，唔洗放工有假放

返

跟我去澳門屌女仲爽包佢以後唔睇卡通

唔怪得知咁撚肥
食珍珠食太多

你點g

眾人皆知

我咁就腳但牙蓋一次都未帶過我去

點解咁撚肥

留意到條友笠咗水，大家散場賭馬

真心 啲marvel撚咁脆弱 要好好保護

唔好走啦DI仔

應該要去邊間台式奶茶鋪搵返佢??

又肥又廢
唔怪得比女飛

岩岩仲話我操到小拳石咁
屌原來係DI肥閪

傻閪嚟
以肥自豪

牙joe出事導火線係收左hkg+皮
大家過檔唔係因為單純覺得高登獨裁
面係加埋做既野有違民意，用家自己利益受損
依家係大眾受益，你估連登仔真係咁有原則同你講自論自由？

講真
熄唔熄燈好閒
我驚比啲癲狗咬死多

笑撚死我媽否狗

屌你
比人劇透Marvel>天災
咁如果marvel摺埋唔拍你係咪會死

我真係恭喜你呀

結論咪又係:我鐘意,所以ban
講咁多做乜

呢句遲啲套用喺廿三條一樣得

廿三條同國歌法拉返你一百幾十人都對香港運作無影響

駁唔撚到

我都廢事同佢嘈 完全冇推論過程

屌 又玩爛玩具

洗乜搞咁多野
有2個選擇
貼bam圖 咁就以後都唔洗上
del app 無眼屎 乾淨盲

呢度無人逼你上連登喎

請admin封鎖樓主ip 等佢唔駛俾劇透狗爆料

高登咪就係咁走晒啲人囉傻閪

牙joe出事係冰封三尺
如果唔係牙joe bam人咁多先例
你估連狗做到導火線咩？
同埋大眾受益就可以無底線？

人呢 散曬水？

又敗走

人地去左二刷marvel了

依家規矩就定左啦，有冇人要走呀？
聲就大大，但事實同你諗既有出入喎
因爲今次係大眾受益

係要大眾受就叫佢咪撚雙重標準啦

大眾受益
下次bam你反共言論都可以話大眾受益架
上面13億係大眾
你香港人先得700萬人
你係唔係政府派下錢你就唔反佢做順民個啲港豬

因爲香港人冇你想像中咁有原則
人治會搞到連登仔轉場既，個post就唔會幾千正評負評百幾，熱門會出撚晒過檔post，當年高登就係咩台都話走人
依家只係得班最有原則既波台狗有反應

媽ful撚有特權架

由頭到尾你地班撚屌都解釋唔到佢雙標有咩根據

所以香港咪搞到要立逃犯條例都冇人理囉
淨係邊邊多人就係真理？ 呢啲叫民粹呀

人地玩雙標的

總之唔好阻到佢地睇marvel啦
逃犯條例wfc

我係公告個post有講右翼民粹先係香港人最想要既野
比你港獨後，前朝留落既蝻蝗都係死路一條
講乜鳩民主其實都係同中共做個對立面

班人睇左第三次
再睇就call 白車

咸到死死下 係醫院吊緊鹽水

試完 真係唔係

今次撐蓋清

我覺得右翼公民民族主義先係對香港人最好
民粹？大眾利益？你好似淨係講民粹冇講右翼喎
憲法精神公民權利呢？
淨係大眾利益前大眾利益後
你呢啲都幾似土共反右鬥地主喎
你呢啲叫垃圾民粹呀傻閪
唔好濫用右翼呢個term啦垃圾

Marvel狗惡撚到

復仇者啲戰鬥畫面有冇呢道咁精彩?

呢個都敗走埋了

邊個講邊個bam

冇支持邊邊
但公道講句講得呢啲post幽默成份多過劇透
講真佢自己本身冇睇過劇透根本唔會覺得係影射
唔通真係一有戲上影就唔講得有關角色撞名既人咩
當然前提係冇人惡意劇透先

佢地撚識咩 btw佢地j得最勁嘅連仔都冇攪鳩過波台 都唔知佢地j咩

你熄撚埋自己就差唔多

講緊復仇者啊

等左十年

bam

我等左幾年 唸著聽日先睇呢套漫畫

你依家連圖都貼埋出黎

關人撚事
唔係Marvel唔會有人理

連狗淨係會睇marvel，大家唔使驚劇透復仇者先要bam

admin鬼鬼祟祟半夜出完公告就潛水，唔敢面對會員質疑

站務台都endgame 緊

去左邊呀肥閪

照出廣告，但全體禁言咪得囉

Lihkg end game 未

匡智廢狗笠水

乖啦 你老母做雞養你好撚辛苦架

其實係 條死窮撚做下把野 大把人可以代替佢

下？你啱啱學識上網？
高登同連登一向標榜自由同民主黎吸引人 唔似u汪鄉討咁隨意bam人 啲人先上高登 連登都係一樣
弱智仔躝返去鄉討啦

佢地為左自己中意 就話人治冇問題 cls的

連登仔不嬲骨子裡撐共產黨

珍 肥c最煩個排班00後開po話過唔知幾多正皮就要牙連bam佢 好撚痴線😂👍🏻

同文革有咩分別 一陣又話對像唔同 意義唔同

你唔上網唔出街好似 make sense 啲

☝️去死啦你

第一次撐蓋清

推

抵屌男又笠水